MMORPG算唔算已經沒落?

十年前仲好多人玩緊,近年連大陸都好少聽人講買咩武器咁